# ansible_PFR

Ce dépôt est constitué de playbook ansible permettant d'automatiser l'installation de l'application app_vapormap.

## initialisation

* Dans le fichier all.yaml situé dans le dossier group_vars, est présent les variables utilisées dans les playbooks, la modification de ces valeurs peut se faire pour l'adapter à votre environnement.

